大家點睇交友app

明明就係偷食/約炮既工具
真係諗唔明點解d人要美化呢樣野

琴日先食左條女 吹？

叻仔